今日簡直係付出最少，回報最高的決策

兩小時內令270班航機取消。
無人俾人拉， 無流血，個個安全回家食飯。
攬炒攬到恆指暴跌，個市慘撚過罷工

愈有效果 政府愈會冷處理

你懂的

推推推 經濟戰

懂都無用